點樣做親子關係先會好？

眼見好多朋友同父母關係都麻麻，
唔熟，
唔想父母知自己太多嘢，
覺得佢地好煩，
甚至直頭憎對方。

到底點先可以培養到親密嘅親子關係？

一齊行街

其實好多都係因為由細到大既教育同相處問題
好難去到大個突然之間有好大既改變
除非發生左重大既事